今日咁撚凍 典解個個短袖

唔撚怕死？

人地著咗3件底衫唔得咩？

屌你老母

小學雞扮強壯

今日大東著幾件？

1件 短袖

咁撚形

娟妹

唔型點cow 女

係咪型錯人呀😓

你個到鬼有女

我周身都是女

外遇？屌你老東

風流東

東仔（跪玻璃 ）

放自己老母上黎做乜

不了

佢太service

係咪痴撚線 得傽老大？

我響美角call我 888-822-5446

快跪

得傽老大

屌啦死八婆-.-

On9